一定要做文宣廣傳大陸人散播病毒

之前好多外國人以為SARS係由香港傳出
以為香港係源頭
佢哋睇戲睇數據仲以為香港人傳返上大陸